IU一再追加捐款抗疫 合共捐逾200萬港元

26歲韓國女歌女IU（李知恩），自新冠肺炎在韓國大爆發，先後向瑞草區、果川市各捐3,000萬（韓圜，下同）（約19.56萬港元）、楊平郡2,000萬（約13.04萬港元）、Goodneighbors慈善機構1億（約65.22萬港元）、大韓醫生協會捐贈了3,000套防護服（相當於1億韓元）後，最近又追加捐贈了3500萬（約22.82萬港元），至今IU為今次新冠肺炎疫情總捐贈3.15億（約205.45港元）。

IU一直行善都詳細了解過有關機構，視乎需要作出捐贈；日前她獲被評為模範納稅人，獲總統表彰。

IUBB!

IUB真係世界第一

我契家婆又想kiss我!

對腳世界第一

唔捐比大陸, 點解D大陸狗唔追撃佢

IU心善人美

btw 約205.45港元

Iu唔北上 無影響

原來我都有幾十億韓元...